[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5801)

我贏錢

慢

慢到

人生最後4分鐘

羊

馬賽

樓下生唔到仔

界賭了 斬手指

馬賽快入

馬賽no goal=coutinho輸死

夠膽半大祖記？

三場即場角大派錢

古仔買咗4.5/5b?

針左咁多場 比一場黎好無

Lm

快手跳啦 買大又輸 買細又輸 唔死都冇用

樓下今晚買咩贏咩

馬賽唔入就南特入

馬賽8.5 goalll

咁緊要。。。上啊

俄佬角大

3.5/4 差一球全格

法甲快入

lm

樓下爛屎窟

我了

[14]賓尼雲圖 0-1 祖雲達斯[4]

加油呀 你會中架 幫你叫！！

50k? 幾多倍

馬賽南特 22人

南特愛隊

咁起碼都有錢收

白蘭恩2:1無人講？

1.82

廢祖入未

太輕鬆

無人講你__________

我由佢2.5/3開始禁 禁定都跳賠辛卜

絕殺祖半大

英超入未 屌你

英超兩隊都唔落底，角大又搣飛

愛記好似有啲危列上場打多個都贏唔到
愛平半高水

全中

會有全格

9拍1:0

南特 主場尊嚴呢？？

仲有五分鐘 加油古仔

補5

馬賽你就咁就算？歐聯d火快比

愛 快半大

似列不敗

愛0C

英超唔入不如唔好踢

馬賽南特 我又想起你老婆了

上啊愛記

列斯浪費咗兩個機會嫁喇

有冇ching用90度黎通知入波同角球？

臭西入未

垃圾app

挽留

唔落底+護角，角細可以逐格掃

愛

鳩拍咁勁

04 goal

屌 半大差你咋列屍

想買拖肥角細

祖1-1

南特你盡力了

On9

屌 Pickford又救

屌 比祖狗 嚇死

屌你老祖

Iwobi真係垃圾嚟

屌你賓尼兔買你fg而家先入

爽 賓全格

半大唔駛死 多謝賓尼兔

你都盡力了

屌拖肥又救到

屌祖記半客果一分鐘都頂唔到

絕殺半大

賓尼兔

唔緊要啦巴打 你都有錢贏

屌你bamford廢到 咁都唔入

門興快穿盤

賓gel得？

蛆狗奇蹟半大

仆街 祖狗止盤又撚

祖 半客慘死 屌

馬賽 3：1FT

買左愛華頓 準備驗腦

有傻仔買垃圾蛆？

屌幾時換c朗

有咩好用！

2-1

絕命投注

薩C❌
卡C樂達❌
多狗主勝❌
華西fg❌❌❌
馬菜✅
祖記❌❌
膠柏❌❌
愛❌❌

賓尼咁樣兩連

屌你老母祖買你半大就妹撚到閪咁 今次買你半客又比人絕殺 真係屌你老母

365

c朗收咗皮

爭愛仔半大

係屋企屌緊閪呀

愛華頓肯半大未

C 朗武肺
後備都無
你點換的

德甲又強行下盤？

愛1-0

Off

愛記goallll

沖涼先

炸愛

炸

英超有冇奇蹟半大

Offside

又炸

一樣

今日啲英超不如食屎啦

冷靜下先

屌你JAMES...

愛var

Sorry 知錯了

絕殺呢家野真係要還 岩岩白蘭恩幫我絕殺半主 果頭祖比人絕殺返半客

屌你咁明顯唔使拉啦下話. 嘥時間

炸撚夠未

屌你跑咁快...

理性討論
拖肥個垃圾後防vs列斯聯嘅強攻
Leeds贏波只係時間問題

兩邊後防都屎 點解無半大

求下波圖半大

英超半細gel啊屌你老母

Ajax打假 仲未入

係米我買左就一定要炸

兩隊一角都唔刷點入

一隻角都無
兩隊中場猜
個波到底又大腳回傳

Var夠未呀

列斯唔係又00呀嘛。。。

平時碧福特
今日上晒身...無啦無啦

西布定錫菲？

屌你快啲半大啦英超

拖肥入未

屌你老母ajax入波未

賓頂到落尾贏全格派$1000

我

蘇盃鴨仔1-1

又半0全4 屌佢老母

Me

生命注咗半大戒賭了

好野 8場 6場半大 就係西甲同ON9英超唔識開

加柏有咩理由輸隊04

屌你老母 愛狗救完未

德甲假波日

pickford又救

連救咁多球 CLS

救你老母咩

鑀又冇咁救得呀

屌你
又運救2下

冇輸

平時又唔見上晒身

唔好刷啊！冰

終於1c

駛唔駛咁落力呀
入一球姐

屌你老母 列狗比人落咗降頭？唔撚入波

痴線 世仇黎架? 依場咁撚認真

愛狗救完未啊 半大24

黑到咩程度
神船下盤 =輸12m +罰球
利物浦和客 =93分鐘絕殺
曼城10.5大 =6x分鐘已經8c 全場啱啱10c

頭兩場我都有買

阿積士半大

愛入未呀

Ajax 半大24

leeds快手入

買左加柏又要驗腦

死垃圾愛狗 唔入就比列斯入啦 救你老母

愛華頓半大102100

難搞啦 愛記個龍痴左線 唔講唔知比列C入左會死全家咁

Gchi

ajax入未

ME

屌你老母愛狗列斯

LM

係喎

列斯上場又係射極唔入

西維爾

冇波入就刷角啦

波圖半大

祖穿盤 最快lm 100

中

兔兔 列 候

阿積士愛華頓列斯聯快撚啲兩球，

西維爾又西 打隊包尾都唔識入

半細日 all in psg半大訓覺

慕遜加柏 2-1 史浩克零四

比人落咗降頭

ajax！

169！

Ajax Goal

屌你老母ajax 快撚手456

安曼 0-1 阿積士

有冇兩分波

愛半大沒了

西維大半隊後備 好似係

祖半8全9 101500

MEEEE

列斯半場一球都好啊

對唔住大家，我又屌左愛大波又燈死左

都己經唔買盤戈啦，又要輸錢

色格拉布魯日 0-4 亨克

屌你ajax咪撚半大 冚家剷

英超我屌你老母

利又半0-0 而加又半0-0 賭條撚

波圖

阿積士比多球

臭西 入未

SET得咁靚都唔入

球證完全唔知做乜撚嘢

馬賽都贏 波圖入未

阿積士既私家雞
阿積士班友睇心情咁任入
好似撚狗咁
Live 睇緊

英超食屎啦

愛狗半大 10 5 100

買左祖半客被秒殺，人都癲

得

祖狗和波今日就輸到仆街穿盤得嘛

波圖半大未

Iwobi hand ball wor diu

12m啦diu

蛆3:1派500

屌你咁都無12

屌佢老母上次歐聯，上半00，下半幾分鐘2:0

VAR 12碼喎

咁又自然伸展呀? 屌你老母

咁都無

英超Var

半大慘死 屌你老母

今年唔係掂到手就十二咩？

手拍波無

鞋面踢鞋底又有

我都係1.75 慘死 屌出聲
早知補返少少主ng

手球都唔睇var

半大-1 屌你

巴西仔GOALLLLLLLLLLLLLL

愛狗goal

英超球證出左名黑到仆街

波圖入波plz

屌你老母啦英超VAR

又救到

即留

屌你又炸 係咪on9

有冇奇蹟半大

炸？

弱智var 要睇嘅時候又唔撚睇

又VaR

愛Goal 半大只需？

咁都越?

半大慘過閪 又門前唔入又炸又黑12m

大巴被撞跌黑哨無吹12M

上盤24

真係越ge。。

力造半細 on99

乜都無踢乜撚

屌，又大，On9，今日起碼炸撚左我十球走

好啦
依下過啦
真係越既

On9又炸乜撚野

真係越喎

垃圾蛆

又炸 屌

痴撚線

默閪得係咪得罪英超 炸撚到慌

列個下點會冇十二碼

屌條友弱智

巴西仔球球射比龍

繼續冰角愛記

Ajax快手入啦屌。

呢球唔屌。

快半大啦屌

強行要列斯聯入波先

可唔可以取消var

愛記注定無波入 取消關注

旁證老母死左
趕住去執骨 屌你老母

咁都炸

炸完利又炸愛，你玩撚晒啦，踢到好似日乙咁on99

買咗愛記半大全大既
大波黨黨友還好嗎

屌列斯中柱

中柱都出埋

屌柱都中埋

越位就var 手球就唔撚睇是常識吧

盡左力啦
4隻腳埋身

日日都見你針

仆街啦屌 力造半細

又中柱

服左，黑到次次入波都可以50%係炸

依加入左波真係要等幾分鐘先好慶祝，因為多數有利自己都係炸

迫害呀法官大人

安曼 0-2 阿積士

之後下半場入到痴線 我都知啦

同上個禮拜一樣

比場我未

冇撚次var我係得益既屌你老母次撚次都炸

求下leeds唔好再瞄住條柱黎射

列斯又中柱

兩隊買晒半細 你老味

Ajax好彩生性

爽 賓咁都有全格

愛打列幾好見睇 快打快

列斯其實係咪瞄住柱射

Same

真 買ng 對面入未撚炸過

今日出左啦廣州

列斯係咪呀
上星期又係咁

炸夠未啊屌你

臭西加列 力造半和

屌你老母列C 一開季猛如虎 季尾都未到就變做貓

波圖入波

又斷一 屌你垃圾波

屌..仲有無

痴撚線 鬥攻到咁都冇波入

阿積士班撚樣睇心情入 買親半大都00

今場無買又半大

蛆又打假

即場祖記買唔買得過

個球證真係不得了 12M吹都唔吹 不如全部用手打波算la

炸到我大波阻都放棄啦，屌你大波平時響三次就收錢，依加要響夠5-6次都未必收到錢，點賭

次柒次都炸，賭西咩

屌 又唔入 半大慘死

有屍執。。

莫拉達空門都唔入
祖-1凍過水

炸撚到輸半都唔比

頂你龍都唔中

上次買佢半大佢真係00 今次終於中番次 屌佢老母。

祖9c ft lm一人500

咪臭係 屌你

唔係呀

你睇返精華,都無妹

炸兩粒屌 賭撚咩

我研究下

打假

雖然00，但場波幾刺激

過關 半場入球大細
5X6 星期六 52 賓尼雲圖 (主) 對 祖雲達斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期六 53 白蘭恩 (主) 對 阿里辛特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20
星期六 55 愛華頓 (主) 對 列斯聯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期六 57 慕遜加柏 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20
星期六 58 布魯日舒高 (主) 對 亨克 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30 $100

列c攻得好勁，但

入唔到

好好睇

唔好呀
口水累死人呀

有無水

9C了爆硬

拖肥9.5b 5 3 100

列斯當初點4-3 又3-4 架 入晒全季啲波喇

大波黨慘死

賓gel?

等西布果場出陣先

祖狗同賓尼兔55波

祖記 ng

有無即場英超水

買左愛大波係咪己經可以撕飛？

英超半0全6 1010100

賓尼頂撚住

買左佢ng

角球都唔知有冇6

半2全12得唔得

支持，半0全3都夠戈啦

5球是夢嗎

唔洗諗 一定1.5 大1.69 穩到
兩隊大打進攻足球

係咪開季英超場場半大派得太爽
所以而家強制開細
發覺上半場炸既比率係高好多

KEEP住咁踢有機

愛記個龍上曬電咁 救咗4 粒
列斯本身玩開進攻型

Ok 咁我搏少少 2.5b

食屎啦愛華頓

2邊門將上身,都無計

都真係幾博

列斯個龍都救左幾球

即係咩

波圖半大已死

列c對利半場5粒
黎多場ok?

leeds下半快手入波

5球你預炸多3下，即係要響8下

屌 原來西甲冇即場角
想補飛都唔得
半5全10 得唔得

有人買左垃雜蛆？

好難相信呢場無半大

Ajax3:0 1.5/2b全格

波圖仲係00

安曼 0-3 阿積士

阿積士又要黎13-0

46’ 愛0-1
50‘ 0-2
57’ 1-2
69‘ 2-2
78’ 2-3
87‘ 3-3

雖然半大慘死
但望住live 幾刺激
當花生錢算

撚半大 dklm

係
買左半大都無得講乜
兩邊都禁屌到咁

買左對家

有冇人睇西甲
咩環境

咁真係幾好睇既

無妹算係咁

波圖有冇奇蹟半大

賓gel得

多狗祖狗輸到仆街

買左賓好爽

睇左半場 悶到嘔 主隊攻唔入
客隊肯攻但係中路猜 落底唔多

下半場就無力咁踢戈啦

次次都係上半場打快下半場就慢

跪求愛狗半0全5 唔想斷一

好在無揀黎睇

上場對阿記下半場都好猛喎

你要過去拆咗個var先有機會5球

閪維fg?

斷蛆

對家fg

蛆記又閪

蛆要角細

買左3格角大先睇
30分鐘後西維爾 加快小小節奏先有4角
前30分鐘睇到想死 得1角都知場波勁悶
希望西維爾繼續攻
佢一攻玩邊路就多角

想知賓點輸

阿積士下半場入多3球

咪一樣0:0

阿仲要踢小一個

Dybala 係咪太長時間無踢波

幾下楣柱

法乙幾時識入波架

彼德堡 幫幫手穿盤好冇

想G波圖開波未

愛狗快半0全5

白蘭 -1真派錢

主fg吹咁多？

望佢半0全3幫幫手算，今日太黑，一場都未中過

半2全12上

祖記下半有射過？

愛列幫幫手，半0全3好唔好啊

生性啦 愛記 leeds

B9又係你...

蛆比次老機啦屌 輸半都好。。。。

列出洛迪高未

1.5b好吸引

沖完涼有咩買？？愛狗果面刺激？

屌你klich咁都唔入

蛆好波

好撚刺激

一買就有C

睇下直播先

列條友大哂到

傳得咁靚比佢咁樣飛機

咪臭係 屌

估你睇完會追大波

蛆13.5b24

Bamford控一下先啦屌

門興3-1

蛆仲有冇波入

屌，列個B9哂機會哂到癲

痴撚線一開30秒 已經幾次禁區

兩下唔夠又吹。一分鐘吹成十次。阻撚住晒進攻

愛狗個場有5/6球我自殺

祖既手足快D訓把啦

你補咗1.5b?

屌你老母 穩甲都4球 響未啊

我諗起對阿狗...果場仲癲但0:0

1:3蛆 派$500

送禮都唔入

波圖半大24

未補 等高少少水位先

你可以永生了

你都癲 低咁多格都買

愛又差啲

大波黨真係比人玩死

意甲13.5b 101100

1.48都開唔到

K

愛記中場hold唔到波都幾難搞

祖記又想和波

有

蛆入14.5b好唔好

波圖1-0

哇 差d派9 列c

屌 炸

波圖有冇奇蹟

愛又炸 利又炸 波圖又炸
屌你老母炸夠未

蛆岩岩封咩

又係你

又又又又又又又又又炸 屌

打交

出洛迪高未

炸撚完未

蛆狗做個人

唔該晒
祝你爆角

西維爾加列c 贏波10 1 100

好

依家先3c

波圖1:0

咪撚再炸

蛆

波圖頭先冇炸咪半大

夠膽再炸，屌你老母

蛆唔贏不如輸埋佢

唔好

岩牙

愛個場波個cam 好難頂拉到好近

岩岩醒 先知英超個場炸左幾多粒

踢到咁都仲係0:0 服左認輸，訓先各位

有乜理由富臨都入到愛狗2球 列斯一球都入唔到

終於有手足發覺

岩醒一醒睇下見暈

屌你老母祖記
輸半都冇

蛆差2c

臭西客場真係更西

蛆13

賓尼雲圖 讓球主+1@2.75

頂住！

拖肥同列c係咪好多人信大波格

-1c

愛狗果場兩邊加埋30腳一粒都冇

04 追和 西圖穿盤未

補時連多幾C

列斯踢法係似大波既 不過唔知點解成日都開唔到

屌
越位變C

今場英超0-0 應該死好多人

個把握力差到咁

C變越位
講錯

賓易到

......

你睇下射門次數先

蛆補幾

愛華等6.5定7.5入咗先？

補6

0.5都出埋

+6分鐘

唔好1C都無..................

蛆補6

挑機未

六分鐘刷兩隻得唔得

得葉宮介對波正氣

要連 gchi

垃圾蛆輸波啦 和黎把撚咩

列斯死都唔換人

半3全9 ok?

刷sim mode刷到就嚟暈

如果純睇波 依場波都幾撚精彩

我今日燈左幾多位手足

三賤
神船
利
多
愛大波

五場輸哂，有冇手足同我一樣

又OFFSIDE

列

列 Goal 咪撚再炸啦唔該

蛆！

強制00

2.5炸 500倍 cashed 88

又大頭

你咁多紅
黎番場先啦

笑左。。。

想知總共炸左幾多球

炸炸樂

炸完

一場炸三粒
球證 生命注咗波膽0-0？

3

對完對家
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
炸

唔識賭啦，買左大波你炸左我三球，我仲洗唔洗賭

炸夠未

加埋三十幾射

55555555

蛆我屌你老母

球證一定係炸旦人fans

今個禮拜買兩次蛆都收皮
以後唔買了

球證生命注咗 波膽0-0

馬會精選兩場00

愛字頭殺啊殺啊

閪維爾快入

補飛 2邊平手 當冇賭算

愛記咪撚再刷

冇c朗ge祖記

唔買了下次

點解可以黑到咁

諗住避開盤應該無事，原來買大細波咁炸法仲難受

垃圾 6分鐘2角都無

又真係無角...

吹完場未 反正都00

跳樓了

有歐聯踢既8成都係下盤

3串1爭愛記平半 點補好

買咗3.5大

求派 輸到想死了

吸完飛未 是旦開邊啦屌

係咪有人話祖係踢整體

0.75s

今日買6場波全部輸哂

客入咪輸晒？

臭西 屌你 入未

0.5 B

客ng lo，咁都要教

跟水都會揀錯

又和？又0:0？

狗會轉數幾時維護完呀屌

閪入未

等6.5

阿積士入呀

聽朝

祖記 1-1 輕鬆到
和波4.55
讓球主+1 2.75
波膽 1-1 9倍

想是但贏番次姐都咁撚難，輸足成個屌老母

我個9.5

2隊後防咁廢都入唔到波

兩隊個龍勁到

輸成個

唔入波學咩人踢波

輸成個月

垃圾西

西甲下盤 英超上盤 10 1 100

ob

123312

列1-0

列斯1-0

列GOALLLLLLLLLLLLLLL

列goalll

列斯GOALLLLLLL

列c！

列斯

炸啦，仲唔炸? 唔炸啦麻

1.5b 是夢嗎

即爆

差你就可以派 臭西

Goalllllll

頂住全格

西維快入啦屌

西！

到西甲了

唔炸啦掛

今次遠射炸唔到拿掛

Sevilla 1-0

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一齊入

西1:0

var啦， 仲唔var

屌 仲有10分鐘都頂唔住

愛1:1 ok?

西維

Leeds呢種癲狗打法真係幾勁

夠薑全格

我 快

愛仔ng

每中一場全格 5 3 100

幫你買個無入球 燈燈佢

祝贏

ok

要了

Win硬

留了

愛仔

愛狗冇左左閘 要轉陣就住踢唔得掂

ajax其他未

轉數快又維護

唉又係你
我又爆咗冇入球啦

絕命投注

薩C❌
卡C樂達❌
多狗主勝❌
華西fg❌
馬菜✅
祖記❌
膠柏✅
愛❌
維羅

德甲 阿積入多球ok?比甲唔洗入

掉轉開

Ajax 兩球啦

有冇人記得，唔中揾我

斷愛狗真心on9
炸都炸撚咗我3球

讓球唔係最小200？

我中全格派你300

愛狗1:1 OK?

入多兩球阿積士

快1:1

踢撚到pet屎咁

閪維快手整多粒啦你老母個臭化閪

俾多c

場波精彩到

愛記可以1:1嗎？

斷蛆揮手區

侯爾斯卡成場得2射

慕遜加柏-1.25✅✅
3.5b✅
賓尼雲圖+1.25✅✅
阿積士3.5/4b✅✅
維羅納+1.25

頂住ok？

列斯咁都唔入 弱智？

西布朗

愛狗現哂形。。。

下場有咩心水

上面講左列c 加 西贏會派

派我

炒既唔講

支持

候爾斯卡整返球得唔得

買左幾多

阿積列斯西維求你入多粒

唔知你上面有冇留。一陣再睇

100主勝

123

屌，on9蛆

祝你主勝開出

列斯西維阿積快入

波圖再入ok?

咁你咪入去睇囉 我po 得出黎都預咗你㩒入條link啦

候

之前吹到james有幾勁 近幾場冇咩料到喎

阿積goalll
6球ok?!

100%

下

列斯個節奏勁快

有了頂到

100%我實搏2.25

1.48

全部高炒好想嘔

自從變左單丸

重心 河床

-__-

Diu 阿積炸

買50玩下

列斯17號

屌列斯咁都唔入

PICKFORD咁搏為乜

我個1.5b慘死 你老母

差1C屌你

救角

睇吓數據鳩買
成個禮拜都冇輸過大細球

列斯17號通殺1.5B

重心
錫菲聯 勝

一碼都唔入
列斯

穩陣?

爽收

跟

屌你個17號

愛華頓真係廢物 入唔到波又刷唔到角

Gun

冇天理我已經唔出聲啦

派多個ok?

李察利臣幾時死呀屌你老母

信心大唔大過場恆大

穩陣

按左層樓

呢排成績點？

屌你老母碧福特

阿積求下你入

錫個場廢鬥廢

心諗廢柴對廢柴

一碼都比佢擋到，服撚左佢

甫哥心靈注既話大家就自己諗

大唔過 恆大係好有信心收硬果隻

屌 嬲撚到
80分鐘11角
連埋補時15分鐘都唔比多1角
真係勁撚嘔心
咁就冇左4250
好嬲

李察利臣同卡法路雲用哂d運氣已見底
下場對家

煩撚過閪

阿積士入多球呀求你

Ajax 50

好撚記得佢個場對車仔fg完都唔驚 訓醒比人入返4粒

幾好

西維不嬲入波就唔刷 閪波嚟 屌

真係On9，都唔知佢擋乜，1.5大都死埋，有病

入左

G 哥點睇4點英超

阿積比夠6球我啦

呢場有無真飛

阿特蘭大點睇

Skip

單跳 識買了

Cd rom 898 啦

Ajax

波圖入未

主隊有球有角又唔要 去救角
唔係啱啱好12 真係好灰 抵佢輸

記得你以前心靈個d燈到仆街

我睇西布錫菲前面冇個識入波

海倫芬入未

屌你

阿積快6球

最撚燥係我個英超半大 炸炸炸

ajax快其他吧

準備抽534-543

馬會入唔到錢

Pickford食咗我幾十k

平手 都係錫穩少少

海倫芬入未啊屌

杜蛇幾時有真飛呀

ajax客其他未

今朝咪講咗馬會唔俾用現金買飛

點解唔怪臨尾個nigga射得閪呢

佢最後一碼擋左我4K走，屌佢老母，都唔知佢擋乜

今日咪有場淘寶

PayMe! 5分鐘唔見再抽

上半場佢幾連救 屌 平時又唔見佢左飛右撲

波圖快入

條友己經勁擋埋佢，佢訓身擋返出來，痴撚線

今日買唔到

後補ok?

原來聽日媛交又冇盤

真係場場都冇盤 點解

多謝師兄 祝長贏

ajax補幾

佢訓左

其實個撚樣射落碧福特

比人捉到假波 等緊判罰

西維爾都食左我4K
咁撚快入做乜 刷多角先入呀嘛

最快計到我收幾多錢嘅 派100
Btw:屌你老母愛狗列狗

點解我開5到PayMe.你得5得

恭喜你屌佢老母我都嬲呀咋撚咗我愛記2球

5628

派彩獎金 : 5628
淨回報 : 5518

中 tg我

$5628.25

點解可以咁快計到

錯咗 我買咗720 所以淨回報係4908

歐塞大波

點計

去死啦

維修中

勁撚到 700蚊嬴5000蚊
巴打派埋我得唔得
我差1角就有4千幾

加我tg先

又針
難怪輸全日

波圖集氣

有冇咁快

比條LINK你啦巴打

中埋愛狗有4雞

我準啲喎

垃圾愛狗炸咗我3球 +埋pickford條撚屌狂救

5628.25

0.5B輕鬆

咁方便嘅唔該曬

唔洗
祝嬴

0.5/1 gel

人哋派埋彩啦

尾場英超一定半大

海倫芬又jump

西乙半大-1
10 2 100

賭左成晚贏得1k

加油

1

今日好多場都0-0 利狗同愛狗

4點應該西布朗

4點過關 唔中揾我

跟左你

閪布朗半大全大 信我

買乜？

好彩你唔洗揾我

西布朗錫菲聯 一隊3分 一隊1分

海倫芬空難啦屌

想知

錫菲唔識入波

-3k....

Same 本身贏到5K
差1角

得得b

假的

今晚last，唔中揾我

論狀態相若，陣容錫菲聯較優，中場大將berge 每場都踢得好，呢場出蘇格蘭雙箭頭，默契毋庸置疑！重心平手錫勝 ，坐和望贏

垃圾鬥垃圾
點買

阿特布魯日請半大，唔該

信念 跟

1分vs3分
真係廢鬥廢

反客為主 力取一勝

咁高水 點買

沙蛇有冇水

廢物大戰

我真係毫無頭緒
兩隊都好撚廢 但射精聯好似直頭唔撚識入波咁

Skip啦 咁夜訓會甩頭髮

迫我買
會買客

大波冇痛苦

點會
錫菲對阿 利 車 都入到

169要主

最近發覺，一直買高水ge波都炒。低水穩陣收息。

買客睇波算

錫菲作客4連敗都有平手
西布主場起碼都叫和過兩場
開平手會唔會太益西布
結論： 錫

人腳錫係好d

買廿蚊睇波算

我估西布不敗

西乙快d入

中後場可能係
但前鋒一定係西好啲

Psg 都冇即場

會正氣

開波

4點兩場有即場鳩買大波睇波算

錫 十碼都踢唔中個波

留返$$聽日玩算

深夜波買平手盤正傻閪 最尾又打和呃你訓教時間

水軍鬥海兵 和波格

半大未

海牙半大咗了

咁咪幾好，搞手但求打和

阿特半大24?

瞓前最後一屌 愛狗辣圾波

又半場1粒撚半大

芬洛大波已死

1001

巴打0.5大波都執到笑啦

I